［行動］呼籲策反海關入境，陀槍攻狗屋

反正都要死，不如為香港光榮咁戰死，好過做condom而死，贏咗就係香港英雄
請文宣盡快幫手行動
請推上熱門

前線篤尿多數黃
晒鳩氣啦果班海關入境垃圾賤種

就算佢依家封關 都唔係因為唔再比支那人入境等香港醫護醫
係因為 佢已經放夠人入離

封左關之後 都要繼續罷工
因為已經太遲啦

要驅逐中國人救香港 救自己....！